external HDD bt

想問下大家會唔會用 external hdd BT ？
之前試過用window hdd BT , 兩年幾就壞咗

幾多吋，咩型號又唔講，點討論落去

Portable hdd , wd 4tb

仲有一隻係舊notebook 嘅 Seagate sdd /hdd 有bad sector
遲下買新機之後想拆出嚟當BT disk

SMR?

external hdd咪又係hdd，唔會壞？
如果係高容量2.5 SMR，拎嚟BT係好易打柴

My passport 個款

唔肯定係咪smr

講開想問nas 係咪唔可以好似exteral hdd咁用?
最近諗住整個nas dl av 好似好複雜咁

如果係近年買六多數係SMR

明白

只係想問會唔會易壞

因為部notebook 隻Seagate 用咗兩年就打柴

照常理黎講內置HDD點都耐用過portable

external有無分7x24 企業版
bt瘋狂讀寫 買隻錄影機專用HDD好d
唔知external有冇分

Seagate 2.5吋好大機會係SMR
加上notebook散熱差，隻硬碟長期高溫高IO咁行一定好傷

如果notebook要BT，我自己建議就係買隻dock，插3.5上去

謝謝！
Seagate 真係好熱

成51 度

seagate有名你叫死雞

一邊個硬碟機係一樣,都係會壞

用企業級好啲